<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no"?>
<modDesc descVersion="79">
  <author>VertexFloat</author>
  <version>1.0.0.4</version>
  <title>
    <en>Cutter Fix</en>
    <de>Schneidwerk-Fix</de>
    <fr>Fixation De La Fraise</fr>
    <pl>Naprawiony Heder</pl>
  </title>
  <description>
    <en><![CDATA[Thanks to this modification when combine is turning on, cutter is not lowering automatically and not lifting automatically when turning off.

Changelog (1.0.0.4):
- improved screenshots
- descVersion updated
- improved mod icon

For more information, full changelog, help, and report issues please visit <a href="https://github.com/VertexFloat/cutterFix">GitHub</a>.]]></en>
    <de><![CDATA[Dank dieser Modifikation senkt sich das Schneidwerk beim Einschalten des Mähdreschers nicht automatisch und hebt sich beim Ausschalten nicht automatisch.

Änderungsprotokoll (1.0.0.4):
- verbesserte Screenshots
- descVersion aktualisiert
- Verbessertes Mod-Icon

Weitere Informationen, ein vollständiges Änderungsprotokoll, Hilfe und das Melden von Problemen finden Sie unter <a href="https://github.com/VertexFloat/cutterFix">GitHub</a>.]]></de>
    <fr><![CDATA[Grâce à cette modification lors de la mise en marche de la moissonneuse-batteuse, la fraise ne s'abaisse pas automatiquement et ne se soulève pas automatiquement lors de l'arrêt.

Journal des modifications (1.0.0.4):
- captures d'écran améliorées
- descVersion mise à jour
- icône de mod améliorée

Pour plus d'informations, le journal des modifications complet, l'aide et signaler des problèmes, veuillez visiter <a href="https://github.com/VertexFloat/cutterFix">GitHub</a>.]]></fr>
    <pl><![CDATA[Dzięki tej modyfikacji, gdy kombajn jest włączany, heder nie opuszcza się automatycznie i nie podnosi się automatycznie po wyłączeniu.

Dziennik zmian (1.0.0.4):
- ulepszone zrzuty ekranu
- zaktualizowano descVersion
- ulepszona ikona modyfikacji

Po więcej informacji, pełny dziennik zmian, pomoc lub zgłoszenie błędu, odwiedź stronę <a href="https://github.com/VertexFloat/cutterFix">GitHub</a>.]]></pl>
  </description>
  <iconFilename>icon_cutterFix.png</iconFilename>
  <multiplayer supported="true"/>

  <extraSourceFiles>
    <sourceFile filename="src/main.lua"/>
  </extraSourceFiles>
</modDesc>
